{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_011092",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "동해 월산무릉아트프라자펜션(무릉계곡) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時、チェックアウトは午前12時です。 ご予約の際、人数追加がある場合、ペンションに予めご連絡ください。 人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。 最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペット連れの場合、入室をお断りする場合がありますし、払い戻しもできません。 宿泊施設では青少年の男女同室での宿泊が禁止されています。 未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 お客様の便宜のため、入室と退室時間を守ってください。 客室や施設を利用する際、毀損や紛失があった場合、宿泊客が責任を負い、損害賠償も受けることができます。 魚や肉などを直火方式で調理することは許されず、炊事道具は搬入が禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 他の利用客に被害を与えかねない娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。 ペンションの予約が未確定の場合、自動的に予約がキャンセルされ、再予約が可能です。 ペンションにはIPTVとWiFiが提供されます。 セミナー室やバーベキュー場もご利用いただけます。 駐車場もあり、武陵渓谷を眺められる駐車場です。 ペンション内には1階の美術館もあり、様々な観光地も隣接しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時、チェックアウトは午前12時です。"
        },
        {
            "question": "人数を追加する場合、事前に連絡する必要がありますか？",
            "answer": "はい、人数追加がある場合は、ペンションに予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "人数を超える場合、追加料金はかかりますか？",
            "answer": "はい、人数を超える場合は、追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "ペット連れで宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット連れの場合、入室をお断りする場合がありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者同士での宿泊はできますか？",
            "answer": "宿泊施設では青少年の男女同室での宿泊が禁止されています。"
        },
        {
            "question": "リアルタイム予約時に重複予約が発生した場合、どうすればいいですか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "ペンション内には何がありますか？",
            "answer": "ペンションの予約が未確定の場合、自動的に予約がキャンセルされ、再予約が可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションには何が提供されますか？",
            "answer": "ペンションにはIPTVとWiFiが提供されます。セミナー室やバーベキュー場もご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場もあります。武陵渓谷を眺められる駐車場です。"
        },
        {
            "question": "ペンション周辺には観光地がありますか？",
            "answer": "はい、ペンション内には1階の美術館もあり、様々な観光地も隣接しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 454,
        "QA": 448
    }
}